* Android
    * 源码分析
        * Android开发艺术探索
        * Android技术内幕.系统卷
        * Android源码设计模式解析与实战
        * Efficient.Android.Threading
        * 深入理解Android内核设计思想
        * 深入理解Android_卷1
        * 深入理解Android_卷2
    * 应用开发
        * Android编程权威指南(第2版)
        * App研发录—架构设计,Crash分析和竞品技术分析
        * 深入探索Android热修复技术原理6.29b-final
        * 深入理解Android网络编程
        * 精通ANDROID网络开发
        * Android软件安全与逆向分析
    * 其它
        * Android高薪之路：Android程序员面试宝典
* Java
    * Java编程思想(第4版)
    * EffectiveJava(第二版)
    * 深入理解Java虚拟机：JVM高级特性与最佳实践
* JavaScript
    * JavaScript权威指南(第六版)
    * 深入浅出React和Redux
* C
    * C专家编程
    * C嵌入式编程设计模式
* C++
    * C++Primer.中文版.第4版
    * C++编程规范101条规则、准则最佳实践
    * More Exceptional C++
* Algorithms
* Programming
    * 代码大全2
* Git
    * Pro Git简体中文版
* Vim
    * Vim实用技巧
* Linux
    * 鸟哥的Linux私房菜_基础学习篇(第三版)
* Perl
    * Perl最佳实践(中文版)
    * Perl语言入门(第五版)
    * 精通Perl
* Python
    * Python编程：从入门到实践
    * Python 3网络爬虫开发实战
* MySQL
    * 高性能MySQL第3版